<?xml version="1.1" encoding="UTF-8" ?>
<quest>
	<screen name="1">
		<text>
			Утро не отличалось от вечера. Густая пелена дождя превратила Яркендар в царство силуэтов. Сегодня Куарходрон передаст сыну меч и воинов возглавит новый лидер.
		</text>
		<option name="1" next="2">
			1. Записать сон
		</option>
		<option name="2" next="3">
			2. Пора на церемонию
		</option>
	</screen>
	<screen name="2">
		<text>
			Вода отступает. В дом с закрытыми окнами стучится ворон, ставни поддаются, птица исчезает во тьме. Тьма начинает разливаться. 
			Странный сон, а теперь нужно спешить.
		</text>
		<option name="1" next="3">
			1. Пора на церемонию
		</option>
	</screen>
	<screen name="3">
		<text>
			Несмотря на погоду группы людей бредут к храму целителей. Ваше внимание привлекает мужчина, что то в его одежде, но что именно не можете понять. Скорее всего он тоже на церемонию, там его и рассмотрим. Вдруг незнакомец падает. Силуэт в капюшоне быстро исчезает в арке. 
		</text>
		<option name="1" next="4">
			1. Подбежать к упавшему 
		</option>
		<option name="2" next="5">
			2. Быстрее в арку 
		</option>
	</screen>
	<screen name="4">
		<text>
			Подбежав вы замечаете узкую кровь. Он пытается приподнять голову, вы наклоняетесь. “ “Теперь Аданос точно…” шепчет несчастный, но не успевает договорить. Аквамариновое кольцо ударяется  о мостовую. Толпа обступает. Конец.
		</text>
	</screen>
	<screen name="5">
		<text>
			Дорога каждая секунда, незнакомец исчезнет в лабиринте города. Расстояние быстро сокращается, теперь он не уйдет. 
		</text>
		<option name="1" next="6">
			1. Окликнуть 
		</option>
		<option name="2" next="7">
			2. Ударить сзади по ногам 
		</option>
	</screen>
	<screen name="6">
		<text>
			Незнакомец не разворачиваясь начинает что то бормотать и перед вами из синего круга возникает снеппер. Конец.
		</text>
	</screen>
	<screen name="7">
		<text>
			От удара он спотыкается и падает. Какой то черный светящийся камень с характерным звуком пролетает по мостовой - руна! Быстро хватаете камень, на нем вырезан снеппер. Вы пытаетесь допросить незнакомца. “Уже поздно, хозяина не остановить.” Еще один сектант или сумасшедший, причем опасный. Удар руной лишает чувств(немного не по назначению, но ладно), теперь познакомим его с воинами. Конец.
		</text>
	</screen>
</quest>